英國帝國學院最新報告：初步估計，武漢肺炎死亡率係大約 1%

A key measure of severity of any outbreak is the case fatality ratio (CFR) - the proportion of people with a disease who will eventually die as a result of infection. Quantifying this can be challenging.⋯⋯⋯

In Hubei province in China, only people with relatively severe symptoms are being prioritised for testing. Their central estimate of CFR for these cases is 18%, but with high uncertainty.⋯⋯

Our best estimate is that the fatality ratio for all infections is roughly 1%, but there remains uncertainty and we will update our analyses as further data become available."

但支那已經唔止1%喇喎

英國研究

佢話湖北省既18%⋯⋯
睇嚟早發現早醫係關鍵

日落帝國

有咩病唔係?

又roughly, 又 remains uncertainty
即係肺話

連登仔笑imperial 英國研究

英國研究真係永遠都

香港而家有50宗， 4個危， 一個死左
無治癒個案

信美國

湖北係已經散咗去幾十萬人

根本好多無得入院

最後等死

Severe case同overall CFR唔同係好正常，入埋去睇severe case CFR先啦

Uncertainty係解not statistically significant/條error bar大

Imperial都俾人笑英國研究

瘋狗ebola etc

醫得返 唔洗死 但個肺功能無左7成
行1分鐘又咳又扯哮

中國制造